如果唔同國家嘅人變咗喪屍

之前話如果牙買加人變咗喪屍，全世界就玩撚猿

咁其他國家嘅又會點

我先
香港人
一路追住人一路 今天我~吼~

香港人變咗唔驚啦
個個如常番工
平時都做到喪屍咁

駁唔到

陰公🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️
俄羅斯人先驚

喪屍病毒解放埋身體限制
上山下海飛天遁地

蝗一定有抗體 平時食啲咁既嘢個段練

變左喪屍都未必敢咬佢

香港人應該係啲雜碎 鳩鳩hea hea咁追住啲人黎咬
俾人踢左一腳之後就訓撚左係度個啲廢物黎

強國人同香港差唔多
不過會自爆
同埋行得快過香港人

繼續返工囉 問？

on9
一諗到返工供樓保特都走唔甩呀
慢

成龍後生變左喪屍會點

做左喪屍仲返工
辛苦晒

日日搵大陸喪屍雞扑野